邊度有平嘅地方可以租住?

有無真係for學生可以搬岀黎住嘅地方？
一個月$3000-$4000 budget
想學下獨立
有張雙人床(放我啲公仔)同洗衣機就夠
政府話搞youth housing scheme
幾萬年都未起好
起好又唔知夠唔夠資格住

無

正常人都搬唔到出黎啦...3-4k仲要夠位放洗衣機

深水埗唐樓劏房應該揾到既。

深水埗有蘋果宿舍（西九龍中心對面）
我冇認真睇過，但價錢係你budget 內。
3000-4000價位多數租到唐樓冇𨋢，同開放式單位。
絲打住嘅話留意返唐樓有冇街閘、附近有冇粉紅招牌、同問下鄰居係咩人。（有啲專租俾蝻同蝗衛生環境會差好多，惹昆蟲入屋）

希望幫到樓主
利申：租屋住左8年

搭單,想租上環,

20000 樓下有咩選擇?
一個人住.
香港租屋有咩要注意?
我呢幾日都有睇個租樓app
睇中上環一個租盤.
請問正常係咪一個月上期一個月按金?
定唔同業主有唔同要求?
值唔值呢個租金價? 外國返黎,
唔熟香港租樓要注意咩細節?

租屋我交兩按一上，經地產嘅話又要加費用。有d要交工作證明或糧單。
睇清楚租約包咩家電（壞左要通知業主）、傾清楚比唔比養寵物之類、同埋問清楚比唔比鑽牆𠴱d

咁我見到有d服務式住宅又係點?
駛唔駛糧單之類? 因為我冇諗住返黎香港係揾野做,所以唔會有糧單,巴打有冇租過呢d?

唔擺洗衣機都有機會

其實周圍都係 我住緊公屋 多咗好多生口面大陸人 成日係架𨋢度 大聲講嘢 又由啲小朋友坐係地下度玩 好撚on9
Btw ssp 好唔好住 利申:上次係ssp比個黑人唔睇路撞開 瘀咗 之後我驚到同佢sorry

有無佢包埋嫁 放學咁攰仲洗三咩

我正職返學 只係諗住買少兩件supreme 黎交租 budget 係咁上下啦

4000左右仲有唔少唐樓劏房租到
另外d衫拎俾洗衫鋪仲好過買部洗衣機啦
洗衣機唔使水費電費咩

夾租就有機會
BTW 有房出租 4000蚊可以令我供少好多

服務式住宅係有人幫你執埋屋清埋潔（你可以拒絕）
要糧單或工作證明
有朋友租緊俾人
屋內面積好細，包傢俱咁

拎落洗衣店洗，或者自助式洗衣店
自助式貴好多同埋要等，有好多蝻借𠴱d鋪hea,嚇親你。
洗衣店一個人份量衫（唔計分顏色$26-33一次）
自助我見幾間都$50一機

SSP我同老婆住慣左冇問題。
1）買送平，臨6點d菜$5打份咁買，真係抵
街市有有機菜賣，$10盒包裝乾淨沙拉菜，有日本生果賣（平過一田）

2）交通方便
3）蝻係煩，我老婆大緊肚都撩，仲有d阿伯眼甘甘。但只要怒啤、西面或唔理佢就得

係唔好咁夜返屋企同行靜嘅路

唔該哂巴打
我想問香港一般租屋都要糧單?

我間屋租俾人都冇問拎(好似蠢咗)

你成20000 budget港島區好多度都租到500呎以上啦

大部份要（因為要確保有租收）
個人經驗：唔一定糧單，可以係老世寫俾你嘅工作證明信、工作證、或者銀行月結單記錄